（心理戰術） 羞辱個別警員

要分化班狗根本冇難度， 當你見到一堆警察嘅時候， 大叫： 傷心柴～～升職未呀～～～ 17年喇喎～～ 仲未見broad 呀？ 你隔離啲夥記都恥笑你升唔到職呀～～ 你望下佢哋嘅表情～～ 早啲返去溫書啦～ 唔好再做一柴喇

就算當時冇嘢，返到局入邊佢地心入邊都會睇唔起呢一個高級警員， 有一班警察嘅時候根本一定會有一兩件傷心柴， 呢個地圖砲萬試萬靈， 有幾次班狗撤退嘅時候有人咁樣問侯班狗， 即刻有兩個好心虛咁樣擰轉頭

推

哦

👍🏿👍🏿

好

宜家白衫同藍衫已經好分化
唔好再點火

咪就你呢啲人搞到啲狗突然之間飛撲過黎咬人，收皮啦冷氣軍師
唔好搞到手足俾人咬ok?